發覺香港d親中共派 出黎講野冇精冇神 好似死老母咁

講到國安法好似害左香港咁

呢d人學咩人愛國愛黨

點解既

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

屌閪屌到冇氣

偽藍

保險波個衰樣，好似父母雙亡咁款

佢唔係好愛國咩

收成變收皮

收皮啦 成班偽藍可恥
連手頭上部IPHONE都唔肯扔左去換華為
垃圾偉大中國應該第一時間清左呢班二五仔先

煩緊點套現物業走資

當港共搞掂左黃絲,就會搞有錢佬同保皇黨

你要明白如果中共自己揸返旗
佢仲有咩理由養呢班獻世派
所以先會話曾鈺成識玩
個遊戲規則一路都係
你推一下我退一步你退一步我又行返前
就算港英年代都係咁運作

你班人咁廢 玩咗廿年都立唔到法
垃圾偽藍假愛國 咁愛國而家應該搞再回歸花車巡遊啦

飛鳥盡 良弓藏

笑到pk

有無link

奴隸命邊有思考過 一心以為追撚含就有著數

直接架空 港共政府ok 啦

一係聽中共支笛 一係就 上下議院

以後無咗建制啦
上面自己落嚟玩哂啦
葉劉想立23都冇機會啦

拉閘啦！